武肺疫情下BNO簽證開放申請半個月共錄得約5000宗申請 預計今年年底前會有14.5萬香港人移民英國

英國政府 1 月底開放 BN(O) 簽證申請，英國《泰晤士報》今日（18 日）引述消息人士指，已經有近 5,000 名港人申請 BN(O) 簽證，當中大概一半已經以 “Leave Outside The Rules” 方式抵達英國。末代港督彭定康回應指，相信大量香港人才抵英後會受到歡迎，他們會對英國作出巨大貢獻。

...

牛津大學研究機構 “Migration Observatory” Peter William Walsh 表示，現時移居英國的港人數目並不少，如果按照現時的速度，預計年底會有 14.5 萬港人抵英。

Source:

第一年就14萬第二第三年高峰點算
未計依家有疫情都半個月5000宗申請

香港人用腳表達左民意

推

唔驚
佢哋好快頂唔順做二等公民
會回流大灣區做韭菜

咁你明點解葉劉個班日日叫人咪去做「二等公民」未

以香港人性格英國咁既疫情都走咁多
等疫情過後實好誇張

肥彭都好幫香港人講說話令大家容易比當地人接納, 多謝彭爸

諗太多

同埋個個都等app 開就申請

呢個數以英國標準已經足以form到一個中型城市
大約係Oxford同Cambridge人口嘅Size
再走嘅話隨時form到一個Manchester

但有人理佢哋咩

藍絲世界你想像唔到

你試下book tb test, full 到嘔

支共二等公民同英國二等公民點揀好

靜靜地好冇，一陣中共港共政權老羞成怒，落閘唔放人出境，咁就真攬炒。再唔係，一班成家持外國護照，但又心繫祖國大灣區嘅收成期人士，苦口婆心每日一篇勸人咪走，真係煩膠到一個點。

把自己看得那麼高.jpg

支共統治下有二等公民你做都偷笑

1家當4口
1200家庭
1個家庭 當500萬

同埋依家又真係冇幾多飛機去英國

仲有加拿大

第一日都爆左server

lm 會死app

但咁樣會引起英國人排斥

傻啦，藍屍走得最快

好慘，希望巴打順利book到

香港邊有二等公民你做，四五等就差唔多

而且肯做開荒牛既都少
過1-2年上左軌道應該個數會爆升

湯文亮上次賭食file未找數，今次唔知會賭咩呢

講比班撐警廢老聽

今時唔同往日
香港人喺香港早就變到連公民都唔係
好多今次走嘅都無諗過會喺重光前返香港

靜唔靜港共都係會老羞成怒，都係會落閘，呢個基本上係確定左一定會，問題係幾時姐
你諗下第一年去英國都14萬5，加拿大呢，澳洲呢，美國呢，台灣呢加加埋埋咪分分鐘第一年就走左廿萬人分分鐘唔止添，所以中共港共一定落閘，係睇幾時

仲未計有班U grad

key番林鄭個樣

真係把自己看得太高咗

支那你係韭菜渣
有當過你係人民咩

移民係對港共最佳武器
港共最驚人移民
無論你有冇錢都好

我都係咁話

未計有班人唔走錢走

有件咁既事？

香港人邊有等

同埋通常第二三年先會上高峰，始終移民要時間準備

為錢奶個堆就梗係走得快
但更多係維園阿伯type

食多個掛

呢班走得最快

香港人係韮菜黎

係電視永遠唔會報

基本法寫明只要有法律制止, 香港人就唔可以自由離開香港
第時立個599X, 就可以依法禁止香港人離開香港

你岩 仲低地位過畜牲

二等奴隸 就有份

咁要睇香港人嘅智慧
最好去做開荒牛睇邊個地方適合聚居
有能力咪去各城搵食各自爬山

但係有一個重點唔變得，就係革除香港時期嘅惡習同埋要學好英文，尊重同捍衛英國嘅民主同法治，而家香港失晒呢兩樣嘅可怕，有目共睹
呢樣我覺得可以寫一本醜陋的香港人，等各位參透、自省一下

5年內過百萬 移民不是夢
還未計已擁有外國護照的
估計將會流失200萬精英

走5000香港人入5000新移民

政府放棄左年輕人嘛

有無機會買地起個城

差個零，咁少

外國大把做黑工都唔想回國

半個月咋

咁呢班就冇

撐警廢老分真心撐同為利益撐

而真心個堆佔大多數

所以點會驚移民生活唔到
就算淨係塘水滾塘魚都有排滾

佢依家改入境條例已經係一個警號

最重要係做一個有公民意識既人

仲要主要流失年輕同勞動人口，d 韮菜去曬，老共港共冇得割
我聞到五眼舉起刀叉，準備瓜分香港有用人口既味道

200萬又未必，除非局勢再惡化多倍，例如真係整教育營果類，咁就可能會200萬

咁樣只會令到本身唔走既人都走

WW3來吧

難啲

申請咗，驗定結核先

真心

所以真係睇幾時落閘唔比人走

大撚人諗住完左武肺先過去

就算買到，都仲要過五關斬六將先可以開發
例如當地Urban Planning 、環評報告呢類
因為英國一定唔會容許香港呢種密度出現

基本上好多都等緊疫情完

根本好多國家人口老化（中國都有）
香港又係出名 唔好阻我番工
英國這舖無得輸

都重計未有部份係去澳洲同加拿大

無錯
不過唔係驚中武肺，係驚武肺搞到無工返

台灣呢邊估計國際上疫情8月就會步向尾聲
但係依家又傳出變種病毒降低疫苗有效率

所以係好困難

呢班一係本身有國籍回流，一係就搭通晒路走(例如投資、留學、依親呢類)

歐美打曬疫苗，如無意外應該年中就冇事
但依家又有變種

係得香港咁弱智唔要年輕人姐

的確如此

分分鐘到時英國有個地方叫Hong Kong

In coco gor we trust

睇下香港人會唔會推舉個代表同英國政府傾下
最好搵Ｄ專業人士，例如測量師、Civil Engineer 去觀察

好似美國啲地名咁

唔會啦，應該冇乜可能

10萬都未到就封關啦
點會慢慢等人走？

我本來反諷係有二等公民唔做
返番做牲畜都不如既電池人（韭菜）

所以藍絲講既嘢係不能理解
尤其係習總、習鄭月娥當權，你哪來希望會變好

唔知啦，依家我諗多數人都係見步行步見招拆招但係政府改入境條例係一個警號

真，好多人都係揀2-3年後去
係香港搵多D先
u grad更加要番多1-2年工去儲生活$

連登都唔止5000人啦
Fake news

人人選擇都唔同既
但我會想加多一句，依家政府改入境條例係一個重大警號，顯示政府有機會落閘唔比人走，呢樣都要計埋入去考慮幾時走既因素入面

要，大陸耕開田果D，有氣有力

冇錯，呢個就係中共港共嘅痛處。
如果香港班精英中產（３５至４５歲），新一代嘅大學生（２３至３０歲）同埋精英中產嘅下一代（５至１５歲）。只要要批人萬萬聲咁走去五眼，香港嘅生產力會出現斷層。

淨番班食皇糧，商家佬同埋班咬老綜，香港唔死都唔得。

做開雞都ok，比班黑狗帶返屋企做老婆，佢地都慣左揾大陸雞

睇佢換得幾多大陸人落嚟換完都冇用

仲有支拿大，出個plan 吸移民，幫移民部長追40萬/年移民quota, 地球上唔多已發展地區會咁輸出優質移民（難民）

所以佢地而家咪要出口術
佢地知個勢唔會擋得住
所以要加快個換血速度

到時就會全部都係「新香港人」

所以話今年分分鐘都走廿萬

我身邊已經有３個家庭走咗去英國（分別去Canterbury, Manchester & Cardiff)，另外一個有錢人會今年去Oxford，大量重諗緊。如果突然落閘封關我諗香港又會亂多次。

點加快到一年廿萬人換落黎我都唔知

New Hong Kong

突然落閘封關我諗唔止亂咁簡單，其實事前點都有啲風聲既但如果到左有風聲先plan走就一定黎唔切，到時有風聲係直接就要走

留個名 遲啲睇下究竟有幾多人走

New Jersey啲frd

我估bin到大家英國到埗都未bin完

New York

New Jersey

封區「檢測」咪練緊戰術
睇下真lockdown 應該要點先宵禁

咁我又覺得冇咁多今年走

而家申請係要90日就land 既都半個月5000
2月23 之後真係唔敢估

要睇疫情幾時完如果真係年中就完，14.5萬唔誇張

過幾日就開

香港人的購買力絕對可以
溫哥華的列治文就係咁
當你的車停在紅燈前
前後左右甚至對面街的車
車內全部貌似香港人

呢個moment 好多人會等一下

等電子申請
等疫情過去
等暑假
等賣樓

而家每二星期五千，半年後肯定唔止。

等疫情完係重點

唔係開發
你估史前時代咩！
而係賣晒人哋啲屋

如果英國政府玩嘢，會好似疫情咁公佈每日申請人數。。。
不過 #靜靜地移 會更好。。。

小心

一陣成推左膠衝入嚟

話你侵佔人哋地方

磚材計劃搬龍門

喺香港等做賤民就有份

我諗起多年前去Anfield 個tour
當年未擴建個Guide講過，已經要搞緊
但係收左旁邊D屋，隨時搞好多年先得
隨時會有人因為咁吊高嚟賣
所以英國拆樓嘅機會，好少
除非係政府建築或者公屋
不過都好，唔好好似香港或者深圳咁為拆而拆

我想讀下水電賣樓先走，有無人咁快？
我重搵咁d家當點船運過去。

疫情咁

不義政策變本加厲
只會更多人走，偷渡都要走
去到一個程度，當有支那官員被殺人人都覺得大快人心

你猶疑不決的時候
港供政府封關點算?

香港做唔做到14.5萬個照肺預約

所以呼籲有能力嘅先走，唔好等一陣阻住啲後生撤退，冇錯架

『吊高嚟賣』就梗㗎啦！
舉例，以前溫哥華啲屋好平
就係俾香港人和支那人買貴晒

所以我已經想像到Manchester+London周邊鄰近地方都會俾香港人炒貴晒

同時都會有好多支那人

嗰陣就走唔到啦 一定會收曬你的護照先
或者會禁止你出境先

英國咁多城市

5000宗當有500個會放屋走
邊個接？
平均1000萬/單位就走50億
一定有人話好少但係半個月喎！

其實都好撚痴線
半個月5k申係香港黎講真係勁撚多
仲要講合資格申請既人更少既情況下考慮
係當年國安法陣去個D影相鋪都唔少人去影BNO同埋佢地每一頁既證件copy
依家港共政府同支那發言方法真係一鳩樣
冇事=有事
出聲講有事=件事已經大撚到收唔到科

我而家睇到個勢係
香港人會集中喺：

東南，以London周邊為主
或者鄰近嘅Oxford/Cambridge呢兩個大學城再加MK城同Brighton

西北：以Manchester為主
再加Cheshire城鎮例如Warrington甚至旁邊嘅Liverpool

其他唔覺香港人會有興趣
另外有可能嘅咪蘇格蘭低地兩大城同埋威爾斯首都Cardiff呢類

第二年都大家慢慢習慣啦，再加埋港共限制出境，第二，三年只會越來越少人。

呢樣就係得人驚嘅地方
香港人D地方後面就會引晒班講普通話嘅畜牲移居
同而家廣州、香港一樣嘅換血方法
唔知加國Richmond係咪咁？
以前倫敦唐人街就係咁
初初到就一街廣東話，最後走果一年就多左好多外省菜同撈話

大撚把人驚英國武肺嚴重，以而家英國疫苗接種速度，年尾應該大部份人都打咗疫苗，到時肯定大把人走
港共仲on99玩安心出殯同打支那毒針